(香城online)大家唔好下下搞大狗屋，諗下細屋仔

大家之前都玩過大狗屋副本架啦，大家都係企出面同d高防狗你眼望我眼
但細狗屋就唔同啦，防禦低好多，怪物嘅調動力都低好多
大家想攻呢d副本真係會易好多
咩天水圍八鄉元朗個d囉
2米高水馬冇咁易set架